有冇人讀緊/想讀cuscs

我對佢科中文有興趣，但睇返以往嘅評語呢間唔太好，同埋得咁偏僻嘅將軍澳一間campus，其他都商廈

有冇人分享下

垃圾 10個得1-2個full time老師 part time就見人比分

有唔少同事都叫我讀space好過
讀完cuscs都唔知做過乜嚟

連登冇人讀過?

聽親都太空速度 I 大，你覺得有無水魚讀呢間

有frd讀緊
我放榜前都in過

想讀，報咗
我個同學讀緊，佢話幾好，讀得好開心

利申：前hkcc人已退學

讀緊，都ok,但係唔知升學點

黎緊10號去面試，希望間野真係唔好太伏

讀過pt course, 都ok,係個環境麻麻地

以前係旺角都幾好 搬左去將軍澳 走勁多老師 差晒

讀SCS無機會升大學

環境對比hkcc/cccu黎講真係極差 似補習學校多過一間大專
但學習氣氛，考試功課上堂黎講一啲都唔差

同埋佢冇好似hkcc個d 大lecture堂上，變相全部好似小班教學，個人覺得幾好

Cie 屌打

係 屌打啲學生嘛 啲ge多到仆街

我讀緊 可能因為我個科算係呢間最好既其中一科 覺得真心唔差
睇好多comment話d老師無心教又亂比分 但我兩個sem遇到既老師 不論後生定中年既都好好人又好落力教 我諗係靠運
至於環境
食飯好貴 廁所好少

讀完畢左業，可能我係讀乞食科，覺得廢撚到仆街

多到non jupas會俾hku screen走

好老師真係得個一兩個
其他都係鳩下鳩下
我之前係將軍澳個間分校讀過一年
D師資差撚到
係得教中文同英文D老師叫做比較好
btw戴返頭盔先,可能只係我個科D老師鳩
將軍澳既校舍聽聞已經係最好
只係要轉小巴上山,同學校附近無乜好野食
要食好西都要坐小巴落寶琳先有
我去過其中一間分店係地庫,環境真係差到

但ge先難 寧願讀晒主科

讀緊

cuscs好啲定cclu好啲

bucie似乎想迫人讀佢啲sf degree

我就係讀cclu quit左
d老師好差好hea 加上嗰科唔係自己興趣先quit
有間campus 食野多數canteen

聽大家講最大問題都係環境

幾年前讀過一年
個校園真係遠到呢 搭到寶琳仲要轉小巴
棟野好細 好似返咗小學咁
升學嗰d唔知 因為冇讀哂兩年
入到去你都預咗咩活動都冇
都好嘅 可以專心讀書

升學率係成班既一半人
最好既老師教埋今年就退休
其實我覺得又唔係上面留言講得咁差
因為每個老師都好比心機教 又鬆手
但附近無咩好野食同埋學校好遠係真既
活動方面 定期有舉辦活動比中文 只係比中文人參加 費用通常都全免同多元位
讀得好仲有一個sem可以去北大交流

唔洗讀HRM就得

不過cclu可以同degree一齊住hall同好似係本部上堂
性價比好似幾高下

我班30人得兩個升到大學

間嘢真係麻麻地

地理位置差，行去寶琳地鐵站要大半個鐘

學習氣氛唔好，有fd 去過話 learning common 係無人溫書，無人 discuss, 相返 space 差唔多全年都有人溫書

師資同升學率就唔知，不過我覺得校舍有d 似中學

不如讀 space or hkcc 好過

地點真係差 寶琳太遠 放lunch又冇咩選擇 次次都係果兩三間
入面啲老師真心唔差 不過真係睇彩數 有啲hea教 又或者係好盡力教但係方法錯 搞到人唔明
有啲老師堂氣氛好好 有啲就沉悶到仆街
不過有frd讀中文 話悶悶地 但學到野嘅
真係睇你好唔好彩遇到好老師 我就好慶幸當日入左cuscs

中文科既功課真係好chur
瘋狂拍片
但中文科升學率真係高

片都要拍咁刺激

大學點會一視同仁收asso
大學一般都比較照顧親生仔，係點cu好似中出即飛咁

係得*

究竟呢間野有冇人升到u

Topup大把
八大諗都唔好諗

依間垃圾先天不足
要升U請揀其他院校

我覺得好睇遇唔遇到好老師，我遇到好嘅真心好感恩
不過見到有其他科嘅人呻pt老師不負責任同偏心
但係中文係好科黎架，啲老師有心機教，同埋呢科升u率唔差

中文科一大半入到u架喎講真(sf+ugc)，其他唔知

計埋topup有100%添

十幾年前讀過 果陣成績夠升返上cu
隔左咁多年唔知而家係點喇
果陣我果科d 主要科既老師係俾心機教，認真聽係學到野
hea 教既真係好撚hea 成堂自己對住電腦mon 自己講，但一兩個係咁
周圍d 同學大部份都係hea 上堂, 成堂psp monhunt

hku science收親生仔可以3.5就有offer, 其他cc爆4都未必有得in

不過好老實果陣唔識野睇左course 名覺得好玩就去左讀
佢地d course 名其實真係好水魚feel, 而家要我揀真係唔會揀呢間，去i 大讀好過

係垃圾唔好讀

好伏

讀完日文乞食中。咪撚入去
入ive好過

我另外報左space同hkcc個文科，有多啲選擇俾自己先

間野將軍澳校址本來真係一間小學黎
殺咗校先翻新

Cie 得4

我一間1230都in

我2點

讀緊
我自己又覺得冇上面講到咁差 我啲老師大部分都好有心教 好關心我地 睇得出唔係hea教 又nice 如果想升學嘢想問 miss會好樂意幫你

個in 好hea 唔駛緊張

真係hea到爆

其實正正常常佢都會俾offer你 唔洗擔心

俾得起學費呢d 學店唔會有錢唔賺既

依間嘢你真係唔好諗啦
當年我就係貪佢學費減半中晒伏
全班30人, 最叻個同學GPA得3.6
佢八大報晒, 最後得BU有interview
其他大學完全睇唔起SCS

GPA滿分得四係死症
外面有好多選擇
唔需要拎自己前途去搏

話哂都中大名下 ok既

間垃圾冇人識嫁 要讀就space, hkcc, cccu 啦

cccu賣咗盤變咗wollongong university出cert喎

點解你會覺得滿分4.5/4.3 嘅3.7係中游份子 你知唔知攞Aeange要top 5-8% 好多大科六七百人讀無派A+

個frd讀HKCC 3.68上咗dean list

唔好成日睇到你唔係讀緊嘅嘢係派grade ok？